少女時代當年有幾紅（4) OT8圍爐討論區

留名

LM

報到 我愛大家

快慢都唔重要 最重要大家係有個地方去懷緬美好回憶

貼圖促進討論

lm

鼻血

新post LM
Sunny健康Sexy名照片

勁正 有女人味

允兒告白頌

今朝翻睇佢哋上認哥果2集
笑到肚痛
允兒啲撒嬌真係好致命

好想再睇少時玩隨機舞蹈

告白頒真係得允允同Jihyo 最有心動嘅感覺

估唔到有笫四個post

只要我哋有心就一定得
現時以時永時！

越推越慢喇前幾日大家都一輸嘴懷緬曬10幾年嘅嘢

一開始係嘈交推得勁快 過咗咁多年嘈嚟嘈去都係嗰d睇到悶

今晚tvN有Sun孝

真係笑到痴線
又嘈冤爸閉

Lm 咁樣會追唔切

好鍾意睇佢哋跳跳紮嘅舞台

笑死 明明話去打氣 講 fighting 點知又變左研討大會

Yuri真係成日記錯steps

重温綜藝笑到肚痛

又爆一post...

唔聽大陸原版
聽允兒翻唱版
心動

幾個舞擔記唔住舞步笑死

聽佢唱小幸運 都好心動

見到佢已經心動

Netflix 認哥2017冇SNSD（好似係第八十幾集）
得三十幾集
睇APink算

Btw男主持即刻紅都面曬

允串佢矮 佢串返允無身材

佢地去認哥同周一都係take over哂個節目
黃美英跳舞跳到整花左個地板笑死我但佢同個地板say sorry好好笑

Netflix 認哥 2017 第18 19集就係少時

好似係允串sun唔靚

執屋執番出黎

唔靚>無身材>矮

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

係呢個位勁好笑
享敦都stop唔到佢地

反而主唱line留勁耐

盒DVD勁貴

呢個我想講 當年我自己買左一隻

點知我呀媽係我生日又送多隻比我

我個下要扮開心

Tat!!!!
即刻有畫面出現係腦海
唔知興奮d咩

真係超經典 諗番都笑死

同佢講番 佢話唔怪之得當時完全唔覺你開心

睇返呢幾個post係時候要重溫下綜藝
不過15年個集rm有d失色
17年個集仲好笑好多
Lunch time係office睇笑到隔離房過黎望

演技唔得wor
個時我阿媽都送左韓一巡dvd比我
估佢唔到 平時又話我追星追得癲

Oic thx
又有嘢睇

呀媽支持追星，正呀

持續洗我媽腦多年
同佢講少時韓國有活動 佢會問我點解唔去

個樣好qq

惠利係佢耳邊講野個幕成套偶像劇咁

繼續開

一直以為佢地全部家境都幾唔錯
點知原來都幾慘

Tiff

Sunny 先係人生勝利組,當年佢係咁意打吓關抖就入左少時出到道..
當時我仲以為係真咁簡單...但睇晒其他少時成員出道既過程...你就知Sunny 係真係靠關係同埋實力先入到少時...因為我好記得Sunny 係最後期先入到去少時出道...咁即係之前原本有機會出道既就好似Mnet 個101 咁係做假..
踢左原本可以出道既人...不過Sunny 之後都真係好努力同突出...

尤其係對韓國舊歌有一定認識...呢樣嘢其他成員都未必得...同埋綜藝方面都係為少時人氣出左好多力...

拍青春不敗應該係最辛苦..佢咁都肯拍埋第二季真係幾講義氣...可惜第二季真係唔多掂...開頭仲要出海...我諗啲成員多數頂唔順...(架船肯定好大陣腥臭味),好多成員後期真情無影唔拍! 集集都唔齊人!

諗起之前有個節目允話嘈醒左sunny
之後sunny好嬲話要推佢落樓梯都好好笑

經典重溫

留名 利申本命Yuri

請指教踢走咩人

唔知佢講邊個
2020仲有人話Sunny踢走人

2017集rm真係笑死我
金泰妍玩得好落力 唔再係紙片人了

尋日睇睇下都覺得怪所以冇出聲，話泰尼唔熟又盛，係咪假膠來架

唔知但泰尼好熟下

CLS 我諗2049都仲有人話李順圭靠關係
了解下就知

篇嘢好有copy返嚟嘅feel

潮文

覆得好認真嘅潮文
想了解更多佢對少時嘅觀點

點解sone呢個圈咁多潮文產出

一個mb一篇

我係因為少時學架
一開始學仲搵少時d歌詞黎研究文法

我係

韓網有熱帖討論IGAB邊句係killing part
秀英句ayo GG同泰妍個句王子勁正

我淨係想知點解有伴舞

當然
如果唔係點睇佢哋啲綜藝同聽歌
我大學讀韓文course再加去韓國exchange添
不過去咗6次韓國其實都唔洗點講韓文
叫到嘢食就得 無乜交談能力
係上次去泰妍fm有同住宿果度啲姐姐傾咗幾句
講自己去追泰妍又讚佢靚女唱歌好聽咁

有無link?
句1:40有無份

今日先睇返10週年fm啲錄音同少少fancam
真係好正好有紀念性
當時都有諗過去
但8 月公司比較忙都唔好意思請假
而且貴婦團又貴又少位
最後都無去到
一大遺憾

我都係當年以為FM後會有亞巡...一心諗住儲錢睇演唱會

諗住就算無亞巡應該都有韓國場賺最後一桶金掛
點知連俾我課金嘅機會都無
有無人仲ff緊15週年會有搞作

年年805都ff有搞作

以為四巡完先分道揚鑣，結果

每日都FF

애교를 부릴 땐 넘 예뻐 죽겠어
我勁鍾意帕尼呢句

唱到one last time已經feel到咩事
嗰吓想叫佢地停唔好再唱

我上網睇返係記錯左少少嘢...sorry 各位!

不過有時真係整定 如果abc氹得掂屋企人 同埋素妍冇走到 就可能唔係少時

點解我唔係好明你講咩？

佢地第一二次定妝照abc真係幾靚但係冇咩少女味

素妍係預備出道成員之一 已經影埋團體照
我記得仲有燦美同高雅拉？
abc唔知講緊邊個

帕尼三分鐘女友第一次睇

你可以上yt搵stella kim

好正 全盛時期

呢幾個冇少時咁靚喎...
利申啱啱google

而家都盛

原來本身咁多人

我就算OT8又好OT9又好定OhGG都好 我都想追返失去嘅青春想睇佢哋

仲有依張
後排左右都唔識

所以話佢哋係sm野心之作
個個萬中挑一

Yuri真係正...一樣樣...

yuri真係咁多年嚟都冇乜點變

Stella係前面中間嗰個，秀英同佢仲friend緊，唔記得係咪有個節目有邀請過佢做嘉賓，定我記錯只係ig呢

不過Stella係氣質型 太姐姐feel，如果要好cute cute咁唱oh!呢啲歌好難想像

醉愛Tiffany

仲有啱啱飯嗰陣睇Hello baby
中秋節同迷你運動會又係好好笑睇左好多次

尤其係喺屋企hea hea下 食嘢傾偈玩無聊野嗰啲

左邊果個小賢個fd，onstyle扮學生都有出現，出果一隻歌之後就唔見左，上年結婚了

Hello Baby食紅豆冰傾徐賢答記者問題
同埋允兒西卡整三文治同紫菜包飯俾秀英帕尼食
勁好笑

喺宿舍邊個幫你地煮飯

電飯煲！

有冇sone最愛少時嘅歌係starstarstar

啱啊 素妍唱歌都唔得
雖然係T-ara主音 聽佢啲live 高音假音都上唔到

想知道sunny e一兩年有咩節目做，好想睇番

對住以前女神 不自覺硬左

撚貓

見字都有聲有畫面

仲要呃tiffany話啲韓國小朋友補鐵質係直接食鐵棒

後尾出去泰妍都中咗伏 仲要硬食咗

好pure既感情

太多睇唔切直接post 1飛過嚟

Hi
做咗幾多年嘅Sone？

6年啦

當年出道名單改咗幾次
終極出道list十項全能

onstyle剪走扮學生成part

HB 西卡同Tiffany擔當worst mom

驚人的星期六

十年前生放送

有集夾份整蠱徐賢，做咩都唔like，搞到佢想喊咁滯
其實係同佢慶祝生日
好 sweet

話說想當年我正式入少時坑果陣 係hoot時期
果排岩岩好mr removed 好盛行 hoot d mr都幾慘烈下 但我果陣覺得首歌咁難唱 佢地都堅持live 就開始入坑

就係因為睇完hello baby入坑

我會捻起劉在錫個版本

黃美英唔識韓文俾佢地呃嗰度都好好笑 食鐵

我睇過韓國小姐 我覺得幾好睇 但同期係星星 套劇做晒炮灰

sm做演員⋯⋯條路唔易行

做演員JYP會好啲喎

我都係因為hoot識佢地瘋狂睇音樂放送
所以人地一早放youtube 係有用 真係大外宣
睇the boys就正式入坑

岩岩重睇2015全體rm個集
玩俄羅斯方塊個度
Hyo同在石玩鬼秀英同允
要佢地係咁跳舞但唔比粒方塊佢地

係 佢地係到食花生

豪擲千金買製作公司，失敗收場

少時咁多張相最鐘意係呢張

好靚牙

人靚咩頭都靚

Sm成日整啲副業 又做得唔好

佢不如高薪請人做啦 呢啲嘢冇得勉強
反正韓國咁多影視人才

睇返哩張舊照 上排黑衫先係最靚 第二係下排中間
以前秀英重靚過允允

我都 miss 左至親筆記
好彩有人推介
真係強烈推介一定要睇，好笑到爆

黑衫係T-ara soyeon就出道先退出

唔係呀 允允本身都正
母胎美女

Yuri今晚有節目

冇得輸
啱啱先睇完佢哋上MBC唱歌

其實少時冇一首係易跳 kissing you 可能係最易

Goodbye算唔算？好似冇舞步？

抒情歌黎架喎你係咪想講同期嘅wait a minute???

唔係sor小弟年資太新冇聽過
我本身真係想講Gdbye

開到 4
sunny bias

琴日我先追咗Onstyle第一集
睇佢同Tiff喺超市買肉跟住拍佢pat pat嗰到

景山差唔多12歲了

終於追完po
有無忙內飯揮下手
好遺憾無睇到演唱會
不過好彩都有睇到上年忙內fan meeting
近距離望佢 好靚

有冇人聽過 sunny 幾時出solo

佢近年同退休無分別
係得閒先上下D 輕鬆既綜藝
sunny唔似有野心 solo
反正咁有米應該難D

好想再聽下佢地唱
雙短最正

D合作都好正

退休人仕live緊

舊 sone 留名
因為呢個 post 又開始追返之前無跟到個 d 歌

lion heart好正

唉呀 冇追到

睇到佢同容和Oppa拍節目嗰陣好sweet

人生第一次真金白銀睇fm就係買tiff 香港
最後點大家清楚
btw到而家都期待緊少女時代回歸

Debut曲好動漫主題曲feel

10年sone

留明

泰妍世界第一

呢套綜藝真係每個sone必睇

追少時加泰妍追到去到韓國工作既韓文能力

你好勁

利害利害
依家仲係韓國工作嗎?

同問

泰妍

巴打自學?

唔係了 做既時間唔太長 工作內容同人兜口兜面交流多 唔洗寫/打韓文

自學 開始追既時候都接近十年前 果時年紀細 真係有比較就知細個記性好好多
不過而家學都有好處就係網上Source夠多
我會係netflix開雙語 再用紙筆抄字幕

01ig琴日直頭post埋曬命相
不過好似都真係一齊左好多年

又走埋呀婆..........係咁要咁對抽呀

痴撚線 佢頂唔頂得信

福無重至
禍不單行...

其實親人在世應該要好好相處,相親如果感情好更加要好好愛惜!

[獨家] 少女時代孝淵確定出演Mnet新Hip Hop Music Show 'GOOD GIRL'

23日根據演藝界相關人士表示，孝淵確定出演 'GOOD GIRL' 並已經完成了她第一次的錄製

之前個GG預告超多人洗版話係少時，點知真係有份

有嘢睇了

呢幾日睇返少時以前嚟香港啲表演 好想喊 時間真係過得好快 曾幾何時真係全香港都為佢哋瘋狂 依家個個sone都長大成人了 好掛住佢哋 好掛住以前瘋狂追佢哋嘅自己同朋友

加一
冇諗過已經係六七年前嘅事

我當年真係追到癲撚咗 日睇夜睇屋企買撚哂佢哋啲嘢 候陣仲有yes card😂😂😂😂

啱啱睇返哈哈夢show
打小報告嗰part
之後又有感動位

醉曖少時

唔講唔知netflix有認哥...終於唔使上大陸網睇認哥

Carousell見到I got a boy 秀英徐賢單封 100/1

好有恆心

今晚就有happy聽
依幾日煲返哂抽抽集begin againwhen we were young聽幾多次都咁正

個ig relay post.... yuri tag 允, 允tag 韓藝瑟(孫藝珍like) , 韓藝瑟tag J.....

好複雜

第一次見到允個IG同J個IG tag係同一張相

啲人肯定又ff 已經睇到慶祝緊明明以前勁避忌

好似變咗yuri隔空tag韓藝瑟, 允隔空tag西卡咁
呢個情況真係好微妙

但韓藝瑟同少時熟成點, 做得咁直接嘅

應該允著左佢出果件衫識啫，同埋N年前fashion week同fany合照，之後就冇聽過了

韓藝瑟唔係好耐之前就已經同允熟啦咩？
個陣話係透過允識yuri所以先開始熟
最新韓藝瑟有like過允ig啲po 同埋今次無啦啦tag佢
之後四個人都冇交集

屌 我竟然依家先睇到呢個post
留名支持 btw今日又有聚可惜差tiff

仲唱埋kissing you同complete我最鐘意嘅其中兩首

真係喊左

好耐無聽過既兩首歌
自己大左都知道要約齊人幾難 最衰都係武肺
btw 仲有無少時經理人未結婚呀我同你結啦

今日母親節

今日齊人(除咗Tiffany)去經理人婚禮

同時都冇Jessica

Btw少時永遠

有埋練習室版待遇好過oh gg啊

合體啦

好想睇佢哋Comeback

大合照仲留咗嗰位

GG4EVA

嘩 係就好
Mnet SBS KBS MBC 等等
全部音樂節目都見到佢哋
一定好多Sone會好似HOT喺極限挑戰重組咁萬人空巷

GG4EVA

綜藝仲正

Onstyle
至親筆記
HELLO BABY
少女森林
我暫時只係睇咗Onstyle已經覺得好好睇

西卡都有出ig relay post
唔知佢見到韓藝瑟個post有允個名有乜反應呢

話說無人tag sunny
差佢就齊晒一套龍珠

小圭係咪肥咗好得意

舊個啲好笑啲
但新啲好似Onstyle咁 個期佢哋超靚

抽tag金申英一個都唔tag佢....

Ching係咪睇完我個post所以改名

邊個post？
想改好耐 但要等30日 到咗咪改返做權侑莉男朋友

就最新個post

啱啱入咗去comment

jessica 最愛佢既眼神，上到台永遠會笑住望鏡頭同觀眾

呢樣引到我

Kara紅過少時

秀英yuri本命

一直等緊少時合體演唱會 等到依家

搞演唱會咁攰 呢班女人實嗌生嗌死
佢地快啲再合體回歸我都已經滿足

CB is ok